感情唔係你努力 改變 遷就 就會有結果

你以為自己付出好多但對方唔會覺得係d咩
同佢講道理佢又會話你搵交嘈
有時真係花多d心機錫自己吧
最少你可以肯定自己唔會傷害自己

放過自己 愛自己